data =
{
    "cours": ["L'addition","On effectue une addition lorsque l'on ajoute les éléments d'un ensemble afin d'obtenir un total ou une somme. On l'utilise pour trouver le total d'un ajout, d'un gain, d'une augmentation. Le signe de l'addition est conventionnellement le symbole '+'.", "La soustraction", "La soustraction est l'opération inverse de l'addition. Soustraire signifie diminuer en comptant. Le signe de la soustraction est le symbole '-'.", "La multiplication","","La division","","L'odre de priorité",""],
    "easy": [
       {
           "file": "",
           "questions": [
                {
                   "id": 1,
                   "question": "1+2",
                   "answer": "3"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "4+3",
                    "answer": "7"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "7-5",
                    "answer": "2"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "12-7",
                    "answer": "5"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "3+8-5",
                    "answer": "6"
                }
           ]
       }
   ],
   "normal": [
       {
           "file": "",
           "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "2*4",
                    "answer": "8"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "3*6",
                    "answer": "18"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "6*7",
                    "answer": "42"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "8/2",
                    "answer": "4"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "12/6",
                    "answer": "2"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "15/5",
                    "answer": "3"
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "6*4/2",
                    "answer": "12"
                }
           ]
       }
   ],
   "hard": [
       {
           "file": "",
           "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "2*4*12/4",
                    "answer": "24"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "6*4+2*6/3",
                    "answer": "28"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "6/2*4+5",
                    "answer": "17"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "12*9+6/3",
                    "answer": "110"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "45+68*8/2",
                    "answer": "317"
                }           
           ]
       }
   ]
}
